足總D級教練

有無ching知下次報名係幾時？Miss左上次好似好等好耐 同埋幾錢
Thx

Push

毒撚開pot無人理

唔使咁喎，同路人

想報

好on9，足總價就識加，玩改革，整到100%出席率，班又開得少，過埋下期就變公廁D，青年領袖次次爭果廿個位，on99，屌佢老母

宜家仲有得報青年領袖？我見宜家全部都係直接考d級
Btw睇得出巴打好嬲

無得報啦，今年空窗期，下年街外人先可以直報D
但係今年又唔加額，又唔加班，之前已經爭餐死，以家爭得仲勁，都on9
等到下年報又要上多幾粒鐘

Plan緊八月報青年領袖 原來可以直接D級?

好似話宜家無左青年領袖了

不過都係無人解答到我既問題

下個season冇青年領袖

轉左制
2018年先有

手足係時候報D級 進入足總權力核心
迫不及待好想玩玩了

知唔知幾多月左右先會有

有無人最近報左？ 收到信未？

聽朝報喎

想聽日報
得番咁少位

草根領袖唔係比啲社工or老師報嫁咩